{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098628",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "초량온당"
    },
    "text": "釜山広域市東区チョリャンジュン路135草梁妥当に位置した暖かいパン屋が運営されています。このパン屋は、慶南女子中学校の正門前の方、一方トンヘンギルに入られたら到着できます。運営時間は火曜日から土曜日まで12:00から19:00までです。テイブルリン(大気予約システム)は11:30からオープンされ、売場の立場は12:00から始めます。メニューにはエッグタルトが2,500ウォン、クロワッサンが3,000ウォン、イチゴ、生クリームケーキが32,000ウォンで販売されています。暖かいパン屋は草梁妥当に位置しており、慶南女子中学校の正門前の方に戻ってくると、なる静かで楽な空間と知られています。11:30からテイブルリンサービスを通じて待機予約が可能であり、12:00から店頭に入場できます。エッグタルト、クロワッサン、イチゴ、生クリームケーキといった様々なパンの種類を安い価格で購買することができるので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "このパン屋は釜山広域市東区チョリャンジュン路135草梁妥当に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は何曜日から何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "このパン屋は火曜日から土曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このパン屋の営業時間は12:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "テイブルリン(大気予約システム)は何時からオープンされますか？",
            "answer": "テイブルリン(大気予約システム)は11:30からオープンされます。"
        },
        {
            "question": "このパン屋のメニューにはどんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "このパン屋のメニューにはエッグタルト、クロワッサン、イチゴ、生クリームケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトはいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンはいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ、生クリームケーキはいくらですか？",
            "answer": "イチゴ、生クリームケーキは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどの学校の前に位置していますか？",
            "answer": "このパン屋は慶南女子中学校の正門前の方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどんな雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "このパン屋は静かで楽な雰囲気の場所です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋では予約ができますか？",
            "answer": "はい、このパン屋では11:30からテイブルリンサービスを通じて予約ができます。"
        },
        {
            "question": "店内に入ることができる時間は何時からですか？",
            "answer": "店内に入ることができる時間は12:00からです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋では安い価格でパンを購買することができますか？",
            "answer": "はい、このパン屋ではエッグタルト、クロワッサン、イチゴ、生クリームケーキなどの様々なパンを安い価格で購買することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 500
    }
}